達哥全盛時期係2012-2013

由Sleeping Dog開始 汽水達 / 西餅妹
-> 12月 Hitman 摸摸光頭 / 3日卡關
-> 13年 Dead Rising 執橙汁 / 壞save
-> Saints Row 4 人妖總統
-> GTAV 最正 的士判官

之後越來越悶 講野越來越無中氣
達朝話正式宣布爆機兄弟已死

自從出賣完兄弟都技窮了

依家佢唔會好似之前咁亂噏廿四，變相係悶咗，我諗係因為有公司support，唔可以好以前講得咁盡興。其實我覺得幾可惜，不過為兩餐，惟有收斂啲。

dead rising 1佢都玩得好投入，臨爆機前法蘭西壞save更係神來之筆。

後來玩outlast 1都好正。

法蘭閪已成絕響
以前鳩下鳩下咁玩最好睇
依家唔知sponsor定小學雞嘈啦
雖然都有鳩, 但大體都係認認真真咁打
就無晒達哥獨特既風格

比著依家黎多次以前咁亂黎唔打主線
Dark soul 2殺鳩晒啲npc之後唔玩
俾chat room啲小學雞屌死, 依家都郁啲俾班小學雞屌老母

得啦得啦

我都係訓教狗果時開始睇

冇哂西餅結衣個d 9up已經回塘

True

以前都冇打手

有次睇返佢男朋友直播，嘩屌啲反應好造作

以前真係打機做直播
而家返緊工揾錢 點同

我睇得最多係佢啱啱開台個陣，個時達哥仲係高登開post話劉以達陪你打fifa，當時佢把聲加埋支mic同埋語氣節奏，真係好撚似劉以達。
當時平日觀眾人數得個百幾二百，有次達哥請左羅莽一齊開live傾計打街霸，當晚冇記錯第一次成千人睇直播。好鬼熱鬧，達哥有問必答，chat room唔會有人洗板，大家都傾得好開心成晚都好好笑。
我覺得最好笑係睇達哥破防之後睇佢點兜，同埋d 好白痴嘅ff

仲有一次係打緊fifa有人叫佢即時評述俄羅斯方塊

另外呢條片真係笑到仆街

飲完汽水救波叔

以前佢死咗

綠帽達之復仇

果陣冇諗過佢會紅

你數漏siren

綠色大頭怪B

只是開開台而已

前幾日個集我笑到仆街

比佢玩到變笑片咁睇

法蘭閪真係經典
壞左save都專登請假通宵打返個進度
仲有the last of us dlc
卡左好幾日關，最後爆到機個下同佢一樣好興奮
Outlast都睇得出佢好撚驚
最好笑係裸體圍裙衝入lift個段
佢真係驚到瀨屎

係啊 outlast 2013年尾
only one way out
又要扮唔驚又要mouse都驚都震哂

仲有2013年 dark souls
瘦骨嶙峋

早兩日用梯遁仲係好好笑

多謝達哥陪咗我地咁多年

希望佢以後會一直繼續落去

爲咗兄弟有得睇抽嘢 特登夜晚捱夜賺分

請珍惜達哥

撈麵停經個次

果時chatroom 同依家都好大分別啦

成日接JOB拍野無心直播真係唔好直播啦
佢得閒D先拎一日開台好過啦

衣定全部都00後小學雞仲要間中有殘體支那新移民

換咪之後達哥開始冇以前咁正

有次個fd msn send條link來話有羅網睇

心諗黑人？？？，悶悶地照禁入去，自此開始一直睇到而家

真心個句之前開台正好多，真係有種人少少(幾百人)，大家一大堆網友聚腳地聽下達哥 吹水，娛樂既地方，又可以chatroom交流下，有乜都擺上去請教下大家，達哥都有問必答咁，互動好多

同埋以前可能達哥後生d玩得放d，講野大膽d多變d，幽默d生動d，自由d，唔係而家咁千篇一律

佢一開始玩pro club
就比佢吸引到買xbox 玩fifa
個陣仲比兄弟入去一齊踢
點知太多人分左兩隊
查利呀當比佢叫做 adam鄭又係好搞笑

講野越來越無中氣
唔打丁都腎虧氣短？

嗰時佢廿幾歲，依家都三字頭啦
人點都會變，一種反應做落去都悶架

以前達哥同而家魯蛋好似，但以前更多FF作故仔易投入

就尋晚，即係26號晚直播2小時sharp嗰晚

收台時衝口而出“好嘢!收工，潮文都唔讀啦，係咁先，完！”

仲會講粗口（真係講，唔係破防）個陣既達哥先係全盛
同Chat room有互動
支咪把聲真係似劉以達

12年hitman之後就冇達哥
d舊replay都冇晒

咁撚多野撈
又廣告又呢樣個樣

Dead Rising最好睇

壞save先好笑
用Xbox 玩一定壞

夜晚仲 又偷玩又煲劇

番工煲劇唔得？

以前fifa會9up ff好多
後尾變左淨係講新聞
Sleeping dogs bio6 gtav呢d笑撚死

無限輪迴打電話

依家chatroom真係

你試下開完 全日工再開2個鐘直播打機+non stop 講野黎睇下先再講啦屌你成班工都未返過仲屌人付出得少又回塘咁，人地冇欠你架

尋晚玩DMC5 覺得達哥可以cosplay V

果陣收左台仲會係chatroom 到吹水

第一次係睇last 0f us dlc
最尾嗰關真係
仲記得最後波係喪屍 全靠長板橋戰術
完咗之後就睇返舊片
人中維新嗰d
又經歷backup佬事件
完全都過咗咁耐

原來*

真係得 hitman同 sleeping dog 我係由頭追到落尾 其他不了

以前自己一條話事友，依家有公司，點可能同以前一樣

而加有佢班朋友開咪既時候會好笑好多
反而佢班朋友無包袱 狂笑佢 好好笑
自己一個就係悶左

仲有失戀嗰陣全靠沉迷喺佢d 舊片我先捱過到

Kitspy 成龍以為有kmdd同黎鷹 豬肉生命
我記得有次佢要護級 最後1分鐘先入波幾激動
仲有就係89分鐘平反64分鐘入波
太陽系戰術 萬里殘城陣
打yellow horse由比人大炒 到覆桌成功
真係諗唔明有咩人玩pro club玩到咁好笑
依家打fifa講新聞 所以無咁投入pro club

係邊都見倒你呢個垃圾韓狗

Gta祭祖同埋sleeping dogs綠帽慘汁最好笑

而家成班小學雞
成個chat room都係拉布 不了
利申 成年無睇 唔知而家情形

得喇 得喇

有次好似打打下俾老母叫去洗碗

我地都大過啦，以前好笑依家都變唔好笑

最近hitman 有返高峯

Sleeping dogs係上位代表作，由幾百觀眾升到去大結局三千幾，集集都笑到仆街！大結局執錯劍魚當武器用

mk 鋒

數咗咁多年都淨係數到sleeping dogs
你班打手落力少少好無, 唔係邊有人肯 sponsor

唔知西餅妹而家點

睇得出達哥玩Sleeping dogs真係最投入同玩得開心，而家新嗰d有小小故意去搞笑，但玩sleeping dogs係真心on9,捉護士做反人質，波叔事件

之從佢份女人聲就無聽直播， 應該都幾年

感覺已經當左直播係一份工

而家做效果
以前係鳩到有效果

我覺得宜家生化危機都好好睇
畜你個生

其實西餅妹係咩人，有咩背景？

生化6，嗲哋媽咪笑到我仆街
又可以玩到腳都斷埋

出左名，啲觀眾都低質左，係唔係都話拉布
達哥出名係卡關，而唔係speed run
依家達哥聽佢地講又死，唔聽佢地講又話無交流

最近達哥玩re2，剛剛拎左火槍re2，想四圍放下火，但個個都話留彈打boss
其實唔洗聽佢講都一樣過到關，normal mode 死多幾次會拎多啲補給，但達哥真係留左子彈

Sorry 仲以為達哥依家8點開台
因為無再睇

達哥早期經典FF黎, 成日幻想一個西餅店既後生女性暗示佢同佢玩

聽親都覺得好好笑

晚晚都要入去屌班ON9
BIO2 係解謎GAME+資源管理
提水都唔知做乜柒

要SPEEDRUN我自己都得啦
拎撚埋無限火箭炮

睇佢就唔係睇SPEEDRUN 睇佢痴線玩野吖嘛

hitman先係達哥嘅頂峰

古惑狼都好撚好笑

一早話佢已經唔好睇
但俾盲忠負皮到仆街
以前賽車game成班撞達叔嗰期好笑

反而最鍾意睇佢玩forza
一邊串串貢話邊個連佢車尾燈都睇唔到
然後句野都未講完就俾人爬返頭

Bio最好笑係daddy重炮
笑到我標眼水

睇得出達哥真係老咗了
以前屍人個3D地圖勁難睇但佢就睇得明同背到
依家bio2個2D地圖就睇到一頭煙

到底ds2係咩驅使佢咁做
見佢ds3又正常玩

其實波叔個到都似係特登

邊度有得睇返sleeping dog？戴綠帽同波叔事件笑到仆街，以前達哥撞密碼係打8964，而家唔會敢啦

一隻game成個月真係不了
原本無時間先想睇下人打機
呢年都係聽下fifa重溫上網算

食屎仔!!!
吔啦!!

)

樹大有枯支 太多人 chatroom質素差咪係hk人問題 個chatroom唔好 關達哥咩事你估達到又好鐘意個chatroom咁咩 唔通ban

年紀都唔同，成六年，變左係好正常，
好唔好笑呢d好主觀
但佢身為公眾人物真係無緋聞加貼地

連登d hater得啖笑 幫手曲線宣傳

近牌最好笑真係睇bio2達哥玩尻mr x
或者叫俾mr x 玩？

因為件小氣鬼仲嬲緊ds1件npc

Chatroom班白痴仔玩解謎GAME就劇透提水
一係就369 又屎
D觀眾已經變左一班傻閪
快撚D摺左佢啦

自己諗下你3x歲仲有冇心機咁打機
23 24 都掛住返工溝女去旅行啦
唔係真係鐘意玩 無可能做到

佢係特登去飲氣水，但佢真心以為入去個point就完場，唔知仲要解密碼

以前佢FF癲好多
完全痴線毒撚FF

叮咚叮咚答對了
落「車」

成日FF西餅妹同結衣BB激嬲佢 跟住FF自己發嬲鬧女人
然後西餅妹同結衣BB會好後悔求佢道歉

淨係記得西餅妹問佢全公司邊個最靚仔

以前ｄ人鍾意睇佢ＦＦ卡關
依家ｄ人就要話佢拉布亂玩

玩apex幾好笑wo

你地唔好多事 呢啲係我同kmdd嘅私人恩怨
點啊dd 啲草皮好無食
仲有唔知邊個兄弟飄移超撚靚 達哥o咗咀

睇fifa最好笑係睇到大dd龍門當前鋒用
然後達哥嚇到瀨屎

老婆你肥都咁
我都唔認你

又黎月經

兄弟

同黎鷹 郭大俠佢地踢fifa個陣最正

得返班小學雞係到圍威喂

依家我 落「車」啦

kmbb
豬肉生命
迪基亞

都唔係兩餐㗎 明嘅，人搵到錢緊係搵錢，但鍾意以前嘅達哥多啲

Dead Rising 4 又壞save真係勁好笑

有冇知邊套佢係咁講，我黎救架死女包，覺得勁好笑

KMDD唔見左

唔知
淨係知缺乏五德之人笑到仆街
經典重溫

依家仲剪唔剪到呢啲咁正既片段

琴晚陷家富貴笑死

其實都係3年前唔算耐。farcry 5其實都好笑，皇天擊殺

而家成日講頂同收皮

新hitman都正 不過feel到達哥好大壓力

一直睇唔透達仔嘅打機水平，有時可以好L勁，有時又 on99咁

佢呢幾日玩BIO2擺明扮野啦
弱智先會又唔識路唔識睇地圖又唔識執野

BIO2 如果要玩得好 一定要背晒啲位同啲野係邊 要規劃路線
第一次玩咩都唔知一定差架啦 仲要用PS4手制玩射擊
係班Chatroom既attention seeker 想達仔讀名 讀佢野咪係咁係到嘈同提水囉
班友仔如果自己第一次玩 唔睇攻略差過達仔幾多皮都唔知啦

破防唔認咪壞save

修理蛋丁

咁老實講達哥而家都過左30，以前24 25冇得比既，以前講下打工經歷都可以好好笑，而家心態唔同左，未必全部因為賺錢既

同埋觀眾都唔同哂啦，好難要求佢唔變

其實佢係解謎同槍game唔勁，同埋成日眼殘+get錯。動作game同考反應嗰d其實幾勁。

Ps4玩槍驚本身就難
仲要達哥返完工再直播，其實攰到七彩
而家達哥又咁多job,訓覺時間又會越黎越少..

Siren、sleeping dogs、hitman 唔駛剪精華
全段片都係精華

人中0時期好似係直播觀看人數最高

中學雞個陣睇佢玩
正到射精
gta真係世界級

自從有班小學雞喺chat room屌呢樣屌嗰樣就開始無睇

我認為係game既問題
玩多少少冷門仲好
最悶就係assassin creed個類一色一樣

我覺得係11-12 sleeping dog 前

一開頭劉似達，陳近南個陣真係笑到仆街，咩人鞭庫

咁就睇左咁多年，當年都係因為達哥先認識jtv/twitch個d直播打機野

TIM COOK講錯左TIM COCK

宜家都成日亂嗡啦
又鳩丁公園 又中出

鳩佢係讀正音,不過成日借d倚讀多幾次

以前係正啲
但一樣會照睇
睇到達哥唔開嗰一日
爆機兄弟

Kevin仔生日快樂，仲有邊個？

凌俊杜生日快樂

14-15開始風格好唔同

朝早落雨大到痴線 但都閪要返工

睇巴打第一句就知你冇睇DR4

呢句又係成日借啲椅唱多幾次
好想聽番

已經變相太做作取悅人
以前觀眾佢齋打機就已經笑到碌地
唔使做多餘嘢
講緊人中兄弟宣言之前

佢又話有舊replay backup依家都未upload
永遠支持達哥

真係要畀個like填呢首歌條友

octodad呢d冷門game先正

Dead rising 4?
無啦, 好似youtube睇過少少咁
好耐無追住咁睇達哥

第四集真係出得好差
係達叔表現叫係救返少少咁

以前睇佢玩日版人中好過癮

因為佢會一半譯得啱 一半亂鳩up亂譯 好撚好笑 跟住成個chatroom都會質疑佢啲日本譯得真定假 佢又扮傻 扮唔係鳩up緊

同埋以前有同chatroom互動都好正

佢玩 cuphead 都好正

重點係之後真係再次壞save

有冇人知kmdd去左邊

近期伊健張相都未upload

幾時

尋晚

Outlast1 又係一絕

係
係chatroom 打字覆人

而家收台都成日係chatroom吹水,成班人係度睇tbb深夜播d舊劇

頂你個肺

維新嘅暴走配音
仲有美心雞飯流打boss

keep住都有覆，好記得有一次見證住貢嘰嘅誕生

成日讀錯㗎啦 apex又讀做丫pex
成鬼日倒人米

邊集？

家下都有開台前講講下求婚大作戰果陣達哥無端端沖出黎話自己係多田老師

冇諗過達哥未到9點就已經係度mon緊個chatroom
之後又係度傾返入面d劇情傾到開台咁濟

其實以家都會

人紅咗，多咗小學雞睇，多咗同唔同公司合作，咁講嘢會收斂吓都好正常，比著你同我都會

你諗吓有幾多人可以堅持咁多年都一直開台娛樂大家，何況佢仲有大把開台以外嘅工作，晚晚都要做到好夜先有得瞓，甚至冇

與其喺度開咁多post話佢有幾咁大不如前，冇以前咁好睇
不如珍惜吓佢仲會開台嘅日子，同埋繼續支持佢仲好啦

最記得第一次睇達哥台果陣仲係用jtv

達哥扮玩fifa 其實係直播緊巴塞場波

留名

後尾比人ban左台

達哥已經對Bio無愛了
香港腳都唔玩埋

應該都係轉隻狼。

近期仲有魚流汗射球

GTA祭祖好好笑

魚流汗起源其實幾神奇。chatroom留言同fifa入面同時出現笑位引致達哥病發，於是就將兩樣唔關事既野串連埋